其實搞眾籌基金比錢班車長罷工有冇得諗

眾所周知車長(不論黨鐵,狗巴)係交通運輸重要一員,如果齊齊罷工就等如癱瘓全港交通,樂見最近都有D車長醒覺發動罷工,但可能只係一部份人,更大部份可能係要養妻活兒,冇利益冇糧出佢地邊敢做?其實搞眾籌基金出錢比返人工錢班車長罷工有冇得諗? 利申 都係是旦提出意見,如有錯/唔可行既地方請出盡力屌

搭單問 我天水圍天澤出緊黎 架巴士唔收錢
有冇人知咩事